# Pastas da API<h1>

Nesta Pasta contas todas as pastas de nossa API dentro de cada pasta tem um README especifico tambem possui o arquivo de Middleware  

**config** - Pasta que contem arquivo com a chave para criação do Middleware  
**data** - Pasta que contem arquivo com acesso ao banco de dados  
**models** - Pasta que contem os arquivos com os Schemas do banco de dados  
**routes** - Pasta que  os arquivos com as rotas da API  
**middlewares** - Arquivo contem a autenticação do Token
